該集團一直受到懷疑人士的批評，他們擔心，該集團源於Facebook，不可能從該公司獲得真正的自主權。 Facebook監管委員會表示，如果項目成功，“歡迎其他社交網絡加入” 
 我們描述了三個主要的倫理問題——公平、自治和隱私。 隱私能與讀取並改變大腦活動的技術共存嗎? 勞拉·桑德斯2021年2月11日|科學新聞 
 在自主權、公平性和隱私這三個關注點中，隱私是受訪者最擔心的。 公司應該進入我們的大腦嗎? Nancy Shute, 2021年2月7日，科學新聞 
 想象中的伴侶通常被認為是無害的，但最引人注目的一點當然是它們明顯的自主性。 你能通過創造一個假想的朋友來治療孤獨嗎? Jim Davies, 2021年1月15日，鸚鵡螺 
 所以，真正的意義在於給予員工工作的自主權，同時給予他們所需的支持，以確保他們不會在恐懼中工作。 來自2020年搜索引擎土地年度SEM和SEO機構的獲獎提示|Carolyn Lyden | 2021年1月14日|搜索引擎土地 
 他上個月在推特上說，伊斯蘭國帶來了“和平、自治、零腐敗、低犯罪率”。 ISIS恐怖的小貓咪|Jacob Siegel | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 弗裡德說:“花園可以為殘疾兒童提供更大程度的自主權。” 專為盲人、聾人和殘疾人設計的神奇花園|Elizabeth Picciuto | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 據說，自由的學習是為自主和公民身份做準備。 大學必須不僅僅是一個高級的貿易學校|邁克爾s羅斯| 2014年8月30日|每日野獸 
 但現在公司給了她更多自主權，她就像他們向她推銷內容一樣頻繁地推銷內容。 Inside StyleHaul, YouTube上你從未聽說過的最大時尚網絡|Lizzie Crocker | 2014年8月24日|DAILY BEAST 
 在養育有認知障礙的孩子時，在什麼程度上應該把自主權交給孩子是不太清楚的。 父母把殘疾孩子關起來不對嗎? 2014年8月4日|每日野獸 
 它發展出Jursans人將放棄自治的要求，恢復對帝國的效忠。 使者，她的|Horace Brown Fyfe 
 此外，大部分腓尼基人的城鎮，在塞琉古的統治下，享有一定的自主權，有利於他們的工業發展。 拿破崙三世，法國皇帝(1808-1873) 
 工藝自治對“一個大聯盟”的勝利是決定性和徹底的。 美國工會主義的歷史|塞利格·帕爾曼 
 但是，毫無疑問，該部不是一個非常成功的貿易自治原則的守護者。 美國工會主義的歷史|塞利格·帕爾曼 
 他們以同樣的身份行使一定程度的地方自治，比法國各公社所享有的更大。 《利平科特雜誌》，1885年8月